[求救]一日9成時間都攞緊部電話上網

我無打機，純粹上網睇野，應該成左癮。
點甩，救命

完~

下世唔好咁樣啦